冇人性藍絲對尖沙咀中蛋爆眼女示威者一事表示恭喜！！！

D仆街藍絲真係冇人性講啲咁嘅垃圾風涼話
係時候要做D嘢啦 教訓一下佢哋 有晒電話號碼 大家識做啦
光復香港 時代革命！
黑警死全家

9189 7675

Ignore Stupid People

721

Sor 9185 7679

9223 8461

6532 3337

巴打明白

提下佢哋屙夜尿

即刻息機 你老母垃圾到

正常 藍絲一貫作風 出咗事即刻潛水

推

屌話撚之呢班ON9丫, 專心做文宣, 呢班人好快就唔係度

好不過點都要教訓下佢哋啦 正仆街

所以話成日提住民意民意呢班人點會變黃

黑警真係冇一個係無辜架

瘋狂打爆佢電話

yes FB度有人轉載 係佢黎 廢老一個

啱㗎啦呢啲仆街唔教訓唔得

班撚樣龜縮窩 全部都打唔通

Push

識玩就隔幾日打一次

黑警黎架下話

721 811

放心 一定會 得閒就撚佢幾野嚇佢轉電話號碼為止

呢個時候咪撚睇呢D自虐啦

711

打唔到啦

熄撚咗機呀屌

如果大家打唔到 遲啲再打過 打爆佢電話為止

仆街係一定要教訓

6532 3337熄撚左機
9223 8461開左機唔撚聽,睇whatsapp就知佢不停咁禁電話
9185 7679好似cut鳩左個電話

有太空卡先好玩
黑警一定幫呢班仆街冚家鏟

如果打唔到比佢。可以試吓係咁WhatsApp洗佢板